冇人打壁球？

有呀

無

有興趣研究下?

打左半年康文新手

Me

利申學左六年 依家冇打一兩年

邊度打開 有冇報總會果啲 summer league/ winter league 果啲俾幾舊打成季起抵打

大師

冇接觸過打開葵青荃

得閒切磋下

壁球鞋邊度有得買

成日星期六日會同fd

成日會吹奏自己打得好激烈 好pro

其實係出面睇就係兩個傻仔

打game比人秒